法唔法國法國踢好撚廢？？？？？？？

半場 連個似樣攻勢都無

其實有啲覺 但唔好再法唔法國好唔好

好撚好笑啊

我成個世界盃就係等今日可以講 法唔法國

換基奧特未

發5發覺牙!😅

On9當有趣

波台垃圾

今晚對上帝
應該半場都過唔到